占士C.朗告訴你：籃球足球不是一個人的運動

占士和C.朗拿度今年都提前出局了

香港時間4月17日，在今天淩晨的一場歐聯8強中，祖記主場1-2不敵阿積士，總比數2-3不敵對手無緣四強。

賽後，美媒露天看台（BR）曬出了一張占士（L.James）和C.朗拿度（C.Ronaldo）的配圖。

並配文：「足球籃球不是一個人的運動。」

今季，湖人常規賽以37勝45負的戰績排在西岸第10位，占士連續十三年進入季後賽的紀錄中斷；而C.朗拿度也隨著今天淩晨的出局終結了自己連續八年進入歐聯四強的紀錄。

又借D意話隊友垃圾

終於知道出局咩滋味啦

唔好侮辱占士

廢就廢la on9

贏就贏C朗
輸就輸隊友

小花朗

你講呀?
騎果陣佢一個帶班2打6入去殺入總決賽你唔講

上星期先吹到一個打十一個咁款 依定又變番團體運動喇？